同女朋友long d緊 但係中意咗其他女仔

本身已經少講野，然後就識咗個女仔。 我係大仆街

分個嚟咪得

全部都要曬

早日分手

祝你死全家

分手啦 唔好害人

分手啦 唔鐘意拍黎做咩？

人渣

屌你老母死全家 死前生性病cancer訓醫院無人理痛苦到不得了先至死

屌你老母臭化系

仆街仔係啊，話你啊樓主

你同你女朋友幾耐呀？
同依家嗰個好夾？

食左未

個女仔都知你有女朋友？都鍾意你？

食左先啦屌

可以去死

其實你真係可以去死 睇死你最後都同條女一齊
日日係外國扑扑扑 翻到香港又扮無辜

既然精神都出咗軌 快啲同女朋友坦白 放佢走啦

分手啦仆街

屌唔好浪費人時間啦分手啦仆街

唔好害人了

未一齊 但日日傾計 同埋女朋友本身都唔係好理我

做得好

死仆街就死仆街
分咪分囉
你條女分分鐘一早畀咗帽你戴啦
long d 不嬲=各自搵食

個女仔知唔知你有女朋友